{"translation-revision-date":"2023-08-21 12:17:05+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.7","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt_AO"},"Error while saving the changes.":["Erro ao guardar as altera\u00e7\u00f5es."],"Changes saved.":["Modifica\u00e7\u00f5es guardadas"]}},"comment":{"reference":"wp-admin\/js\/inline-edit-tax.js"}}